[認真]乜野係You're 傻 You're 傻 You're 傻 呼啦呼啦

細個嗰陣聽親呢首歌都有呢個疑問

你照下鏡就知點解

係yooo i so

樓主耳仔有問題